iphone X出左, 又有唔知多幾多學生妹下海援交

16-17歲既公屋學生妹又要返學又要溫DSE邊有成皮野買新iphone
買iphone既唯一方法就係援交
apple係喱個decade入面到底推左幾多個學生妹下海?
信仰既力量真係可怕

好想援助佢地

好想屌mk妹

我好心啲幫下佢地

3 千q一日已經買到

有無人想賺錢買iphone x
歡迎留tg比相我揀

搵個毒撚冧佢幾句，閪都唔使比佢屌，不出三日又可以收到部x啦

賣內臟會唔會快啲？

殘體字

一部iphone可以包條女一個月

一皮野一個月都幾抵玩喎

痴撚線拎左部IPHONE仲想釣隻金龜同你結婚
唔係以為買得起IPHONE比你就係有錢下嘛
真係有錢既都唔會揀你啦

辛苦佢地老豆老母

一皮野屌一個月幾抵玩喎

最尾果句懷孕就結婚

屌,有d興趣

一個月肉便器

真心抵屌喎

抵屌

最多咪比你屌一鑊, 第二日就唔見人啦
一皮拎去東南亞國家玩日日屌唔同女好撚過